如果BNO唔比投票，咁仲洗唔洗交稅?

你話呢

仲要交多d添呀

政府稱港珠澳大橋營運長遠能補貼開支 不需由港方負責

港珠澳大橋的主橋預算工程費用，香港負責的部份造價由原來的90億4千多萬元，超支15億至105億6千多萬元。政府表示，長遠來說，大橋營運將能夠補貼開支，不需要由香港方面負責。

2021-01-15 12:24:58